係咪應該改dresscode

cls見到班狗見黑衫就查不如下次大家出黎穿唔同色既衫，咁咪無咁易認到。

和理非示威 黑衫無所謂 前線就最好唔好再dresscode la

著藍衫

推

天氣熱, 歷史話黃色毛巾最索汗, 覺得太重可以掉